有冇人做過劣食店既侍應

明知間店d野係難食又污糟 周不時忙到踢哂腳
d客唔識死屌你野食唔乾淨催單 自然好唔順氣 黑面大聲串返佢
有時仲串柒柒話要換 廚房佬手指插野飲係基本
嫌污糟就咪撚黎
我都知間野難食 有時又漏單 但做耐左就好自然想屌鳩班煩客 成班侍應都一樣